我付出真心結果你玩我

啱啱識頭幾日係好好傾
過幾日之後已讀不回 唔想理你求其Hea你 男仔永遠都係女人嘅玩物 冇事就搵你攝時間 你估佢真係鍾意你咩 啲女覺得悶先搵你
啲女人成日都話男人出去偷食 有冇諗過其實係你你啲女人比唔到男人想要嘅嘢
怪就怪自己 死八婆 嘥咗我啲時間

中出即飛

你廢姐傻鳩 扮咩撚受害者
有冇反省下點解人地要hea鳩你

你咁撚勁溝撚晒啲女啦

廢物測試

你咪繼續keep住呢個心態囉
只會成世俾人當狗咁玩

交友app?
根本交友app 就係晒時間
佢識到第二個咪同第二個傾囉

利申：唔玩交友app

自問有求必應你搵我我答你
我搵你 屌你老味 要我求你 你先答我。

現實同交友都一樣

咁你有咩神技

臭雞

工具人有求必應咪係死罪

其實你同多十幾條女傾
咁你就唔會咁上心

男人老狗瀟灑啲啦 笑死

貼chat log啦 想笑

自己唔識玩 吸引唔到人就怨天怨地

你on9
唔屌左佢先

咁我應該點做

可惜我冇幾十條女同我傾次次都係專注一條女

其實都幾撚瀟灑 琴日先爆鳩佢

喺條街度捉佢去強姦？

佢勁就唔使日撚日都剩係識喺連登mon post串人啦

幾日就算啦, 有啲兵仔數幾年都係得個吉

想睇

但係我睇埋條女裸照啦喎

你唔係好撚勁嘅咩

關我勁唔勁咩事 我想笑鳩你姐

你都啱

唔撚歡迎女人入嚟屌你老味

笑我冇用

我男呀 廢柴 貼chat log啦屌你老母

貼你媽閪

睇吓啲對話先

唔撚想自爆

廢撚到閪咁 抵你俾人玩

冇用㗎咁樣 我都唔會貼

巴打，同你好傾其實真係唔代表d乜，唔好擺件事太重，心情唔會咁差

連登仔溝女

好似樓主

你老味啦

開呢個post咪就係因為中出唔到咯

咁多位我已經成功挽回面子

睇埋其他對話先知 敢唔敢show哂出嚟

港女唔係雞

認真答
自己有所謂 唔想幫既就拒絕 真係冇所謂既先幫
其次係有時候同佢睇法唔同既直接講

睇時間啦佢根本就冇心覆我
望撚到佢在線上

你仲秒回佢果下就輸咗啦
應該等三個鐘後先哦佢

唔好追擊仙氣女學霸啦…

真係要咁咩

唔明 呢種女仔唔覆人叫做仙氣女學霸？

傻hi你真係唔識架喎

痴線佬

樓主好型

無論你覆佢咩都好
只要你秒回佢，即係你等緊佢msg
你已經輸咗

你諗下佢點對你？
明明在線上都唔覆你啊！

師兄睇嚟你好有經驗

一黎就話人做雞咁痴線

屌 連登仔係咁㗎啦

唔明佢點樣賣到20000張

你又唔洗咁認真，佢都係鳩搵野黎吹下水，你咪講下笑咁覆佢咪得囉

即係搵我攝時間 好頹 我自問冇乜女 只係想同異性傾下計

you give love a bad name?

手都無得拖呀
哪來中出呀

計都無得傾啊

典型毒撚

自問180 31cm 有錢ae卡 跑車 住別墅

難分真與假

哦

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

「哦」人但其實秒覆其實仲柒

樓主柒撚到

覆機時間大約1:1， 姐係佢隔兩粒鐘先覆你，你就要隔兩粒鐘先覆佢

其實真係好柒 係人都知樓豬扮撚曬嘢

唔好意思我冇自殺式表白

乜嘢好柒啊 我好認真㗎

咁你知道應該點樣懲罰臭雞架啦

曲到圓

戇鳩同你傾兩句好似你比左個處人咁欠撚左你死毒撚

咁我認真㗎嘛 我又唔係嗰啲play boy

其實又唔好話人搵你攝時間
你搵人傾計 人地想覆你咪覆你 唔想覆住咪遲啲覆
我自己平時都係咁 無論對男定女都好
想覆就覆 有時諗唔到覆咩野咪直接唔覆 亦都唔需要格硬諗去點樣覆
唔好咁介意同強求 將啲時間花係其他地方仲好啦

但係我哋都有認同過大家都想約出嚟
但係之後就冇咗聲氣

之前嗰啲我真係假膠嘅

為咗發洩心情我想唱歌 大家點歌

asso狗 讀書又廢 社交又唔掂

社會低端人口 ive 都仲好過asso至少識得點樣社交

師兄你平時係咪冇乜朋友 我慣咗秒回嘅

比你溝到女遲早做下個陳同佳吳欣鍵
毒撚唔岩拍拖 想屌西去叫雞好啦 唔好害人

或者可能人地純粹講下或者敷衍下你先姐
試下同多幾個女仔傾計 唔係話叫你漁翁撒網
咁樣一黎又可以分散你既注意力 同埋又可以學下點樣傾計

本人dse best5 12分 正一讀書廢柴本人來年有以下要遵守的個人規則如果來年有同學見到我犯規請即刻制止我1.唔會瞓覺2.唔會溝女

唔好追擊我啦
好難做得到

咁又唔係喎 我自己都有幾個圈子
我純粹係想覆就覆 唔想覆就唔覆
同埋覺得秒覆會比到人好大壓力 所以好少秒覆
除左要盡快覆既事之外

你需要既係時間
保重身體

你成世人流流長 應該儲埋都有十零條女傾既
加油💪🏻

好心好報

Ok

呢個post 係咩黎？

想睇條女圖多啲

點樣po上嚟

今天你竟拋開我手 輕將我真心當玩偶

樓主擺到明好care 喺到發小學生脾四

寵物

soundcloud

不敵

一講起已讀不回，突然諗到連登仔係點溝女
樓主：食咗飯未
女：未食
樓主：做咩唔食飯
....

好的

乜嘢小學生啊

我決定咗擺上YouTube 我要做YouTuber

失戀啊

唔錯wo

我要喺連登溝女 大家快啲點歌

失戀情歌咩歌都要唱

對gay佬有冇興趣我有興趣

我完全唔係呢種人囉

試下

樓主：食咗飯未
女：諗緊野
樓主：做咩諗野唔食飯
....

溝咗女未啊
未啊
打唔打機啊
唔打啦
我屌你老母啊
我唔打機你使唔使屌我老母話你老母臭閪

唔屌屎忽

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

傾計姐 同你拖手係咪會有左？

我問你野,你就一定要覆我
我鍾意你,你就一定要鍾意我
惡過中共痴撚線